［絲請入］如果你男朋友同你講佢曾經叫過雞/ptgf，你仲接受佢嗎

Ons/sp都接受到嘅 始終人類有慾望
但係出去俾錢嗰啲 就真係覺得好污糟

如果你另一半拍拍下拖 幾年之後先同你講
你會比咩反應？

no

Ons sp都接受到都幾大愛
其實啲雞仲乾淨啲你唔戴套唔俾你屌添
Sp要睇人地上一手咩料

接受唔到 仲要拍左幾年先講 好似被人呃咁 呢d男人咁有心計 要不得

接受唔到
ons sp 叫雞 ptgf性質一樣
都係無愛既性
一樣咁污糟
差在比錢同免費既分別

ons/sp同俾錢叫雞冇分別

Push push

Push

係囉
應該一識人就同佢講 我叫過雞同ons

你講出黎有無覺得自己弱智？

ons 同 sp都最起碼要求佢有d個人魅力，要吸引到個女仔同佢做。個過程會似返少少正常溝女，除非執屍 而且如果想keep，同sp做一樣要照顧返個對手嘅需要同感受

但直接俾錢叫雞將性呢樣野完全商品化
當佢就算係大肚腩肥佬都屌到model級嘅女，d女仲要任勞任怨 玩咩都得
佢嘅心態就會扭曲晒

雞同ptgf有乜野分別?

有曬經驗/技巧，你仲想求咩？

無啦啦自爆為咩 我會寧願佢呢世都唔好比我知

無分別

同而家條女係埋一齊之前同佢講過約炮叫雞做過哂
不過之後佢同我表白

比條女揀客同收貴d

咁你對佢係咪真心？但諗住玩玩下？

叫雞唔得，其他OK

呢個世界只有兩種男人
叫過雞既男人
同埋叫過雞但唔肯認既男人

真係好 雞蟲有人賣單

你睇下佢有幾愛你 佢會唔會為你而改變
最緊要係兩個人嘅關係
你拍拖唔係為咗其他人
你自己會feel到你哋一齊嗰陣時係開心定唔開心

ps: 感情問題唔洗上連登問

一次半次同長期習慣兩回事
如果係咩成班fd/同事去邪骨
好多年前
就算了

冇計 d女人就係咁賤

D臭雞問下自己先答

未一齊前講應該接受唔到

？？？

冇計 愛佢就要包容佢嘅垃圾嘔心歷史，對嗎？

你一開始講起碼比個女仔有知情權
如果佢明知都選擇接受姐係真愛囉
如果你明知呢件事咁唔見得光嘅大可一開始就唔叫

叫過雞仲想呃人一世
你係咪覺得自己好撚醒呀雞蟲？

掉轉頭問 如果你女朋友曾經做過雞 搵過sp ons
個西比人屌到反哂 n手西 你仲接唔接受到呀？

Why do u have to force yourself to love him ?

係呀係呀，繼續離地理想化
叫啲女第一識人話自己同幾多條仔扑過野 ，揾過SP ，做過ptgf/私鐘丫笨。 落過仔都唔講啦
弱撚智 你就真係以為自己好醒啦

上面好見得光，建議你ig啲自介寫定

各位絲打放心 我連男朋友都冇
呢個都係我成日都諗嘅假設題

死gay佬

唔知呀
我對拍拖又冇話特別鍾情

Diu 我真絲嚟㗎

你唔鍾意佢咁點解同佢一齊
唔好傷害佢好好珍惜佢 好嗎

唔洗識人第一日就講 都唔洗哂人幾年時間先講
都係個句 你覺得自己呃到人一世咪繼續囉 醒目仔
做定心理準備佢發現你真面目會狠狠拋棄你咪得囉
你有心同佢行落去自撚然會坦白啦

利申 潔身自愛 冇叫過雞/ SP / ONS
已有長期穩定伴侶 唔洗ig 自介寫呢d 多謝哂

你好好 罕有的好男仔
祝你同你個伴侶幸福快樂落去

樓主去下蘭桂坊去下個d 一樓一集中既大廈行下
你就知叫雞出來玩既男人冇樣睇
唯一可以做既係要對方驗性病
2-3千就買安心

同佢扑野會覺得自己同雞無分別
/同雞共享男人咁

我會反思自己條件係咪真係差到要match呢個人
佢match返雞唔好咩？
搞平民做乜

我唔去蘭桂坊㗎
係咪已經冇晒好男仔？

好女仔數目仲少
放心

接受到ons/sp
接受唔到叫雞

咁如果同佢拍拖之前覺得佢性格好好對人好好，但拍拖之後先坦白自己嘅過去，開始對佢有愛都幾難分開下 （我諗！）

繼續理想化做離地撚啦on9仔

道德上嘅唔同？
唔知 或者佢哋都係同一類
都係不能接受的

肯接受婚後性行為咪好男人

咁我又覺得唔一定婚後性行為先係好男人
反而淨係同女朋友扑嘢 唔出去滾唔出去濫交
對女朋友忠誠 先可以稱呼為好男人

又唔係24/7監視佢
點知佢有冇滾
反而做到婚後性行為而又唔分手
先係真正好仔

咁而家都好難搵到能夠接受婚後性行為嘅男仔

唔得咪下個

利申：仔

返左工先發覺原來好多男人有叫雞/SP/ONS
分別在於男人既能力，有SP/浦bar搵ONS既多數係有錢而樣子中上既
叫雞既多數窮啲/靠自己package搵唔到免費餐既人

我覺得兩者心態一樣，都係解決身理需要，搵ONS既，為左解決需要，其實好易接受叫雞，不過可能要求高啲，揀ptgf果類

如果條仔同你坦白，我覺得佢係想畀你知，以後唔再亂搞
好多人做到收收埋埋成世
我話你知無樣睇，我嚮公司做左好耐先熟到叫雞群組，先至知上至有家室，下至白滑靚仔，都有可能叫雞
仲有班三十幾歲都未有女既，佢唔叫雞，可能成世都係處，叫人於心何忍

p.s.入左個叫雞群組之後無耐就有第一任女友，所以直到而家仲把持得住無叫雞

好難搵呀 我放棄了

免費雞會乾淨啲

一開始講明比男方知
佢都唔分手咪拍多2-3年比佢試下
男人要長期餓下
先識珍惜

不過你唔會覺得叫雞好污糟嘅咩？
Quit左個group啦！當你所有朋友都係咁叫雞，好快佢哋就會比壓力你叫你一齊去叫雞，第時傷害到你女朋友就唔好啦 記得好好珍惜女朋友

婚後性行為基本上同婚後冇性行為冇分別
搵好仔？你有冇咁既條件搵先得架

我話我條件好你都唔信啦 你都唔識我
總之我成世人都未試過濫交 亦都唔想試 淨係想同自己個男朋友/老公瘋狂熱情地扑嘢

愛情並不容易，成日都會因為少少事就嘈交，但係我想同一個就算嗌咗十萬個交之後，永遠仲會要我嘅人扑嘢

Isn’t it amazing when the person whom you love, loves you back, and only loves YOU?

千其唔好俾啲fuckboy呃，留俾個值得既人真心對待

唔覺，戴哂套唔奶西咪乾淨啲
如果三十幾歲都仲未掂過女人我實叫埋一份
只可以話男女需求唔同

乜原來無sp無ons無做ptgf好離地？
咁係你既問題啦
識唔到好女仔

唔叫雞就成世都係處
咁你叫雞就無問題
但係萬一有女吼
就唔好搞人囉
碌鳩已經污糟左
唔好污染人個西啦仆街

講得好啱！

我都同條女講過
不過我
冇做過任何呢啲
只不過
我呢
唔想做衰人分手
講完

即係你呃你條女同佢講你係雞蟲但其實你唔係？
你唔驚佢周圍唱衰你咩

如果只係試過但好耐無去過大家點睇

你幾多歲試過？試過叫雞定係ptgf??

如果係我男朋友 坦白同我講嘅話 同我一齊之後冇做依啲污糟野而我好愛佢的話，我諗我都會勉強接受，但始終都會有啲介意。。

咁我諗你要搵個接受婚後性行為既人喇
因為你好難擔保你同條友拍拖，係咪真係會結婚，就算結左婚，係咪真係行到百年歸老
你要留返最乾淨既下體畀另一半，我諗要雙方去到無慾無求既階段先得

我既角度諗，雞/ptgf/尋求ONS/拍過兩三次拖每段感情都有扑野既女仔
以上幾種塊西都係差唔多，你好難量化畀幾多男人插過先算污糟
分別只有，有無畀錢同投放感情既道德潔癖

如果姐假設有個男仔18歲試過，但之後無再玩過呢d，你知18歲好多野都想試（eg 六合彩）

咁如果係咁嘅話 ，都可以原諒嘅，我諗！？
“Curiosity killed the cat”

其實我諗真係愛佢既點都會首先選擇原諒既，唔通佢同你講話自己一直有去咩，我諗如果只係試過而無再去叫雞or ptgf 我諗好多人都會原諒，但如果踢爆一直都重有去咁就當然唔會原諒即分

唔好用拍拖扑野同無愛扑野
無愛扑野就係污糟
無論係生理上同心理上既污糟